其實DSE大概係咩程度？

CE之上 AL之下 ？

你又咩程度?

去考吓2019 DSE咪知囉

一個字: 易

不過技巧成份頗重

CE難度乘1.1咁上下

香港DSE=台灣野雞大學畢業